屌你老母,dcfever啲2手cheap撚成日壓撚鳩完價ok左留電話比佢又唔撚回人

有心買先問啦,壓鳩完價比埋電話你又唔撚覆人

呢條友肯減價喎！
用第二個acc試下再壓低啲先！

慘得過即場壓價仲要用D西理由?
賣過一個MP3機，正常價$11000，我因為太貴所以$10000賣
出到黎佢話我依批貨係有問題，所以壓到我$9000
我心諗你食屎，之後嬲得濟屌左兩句走左，返返屋企set返到$11000第二日就賣左

出黎交收最撚僧呢啲壓價撚 一定唔會減 即走 曬撚哂時間

真係試過放件野上去賣十幾日都冇人問,突然有人壓完價留電話唔回,冇幾耐又有仆街PM再壓低啲

pm傾已經平左比佢，出到黎再壓價

出到黎壓價真係屌佢老母,叫佢賠番車錢黎

估啱哂

試過比人放飛機
都試過條友check都唔check直接比錢頭也不回就走

建議一出到黎咩都唔好傾，影張合照先，以免是但一方玩嘢

壓價但現場交收爽快
壓價現場交收濕濕鳩鳩仲有一張20蚊一張20蚊咁比你

紅字on9仔抵你比人壓

個人簡單一招防壓價就係逼對方黎你果頭
我走人冇損失你就冇車錢lu

通常叫高少少俾人壓價
出黎交收就爽快啲

成班大種乞衣,開親價都起碼壓你50%,包郵送俾你好唔好

好睇買家人品
我試過過海交收佢睇完唔想要
主動比返車錢我